啲傻西淡友呢 ？

今日唔出黎

咩事呀傻西

幾時sink